屌奶星，麥佳牙有冇咁好抽

太陽報報道，麥佳亞將於聽日上庭提堂！報道引述目擊者消息，麥佳亞一行人去夜店，當中包括連加特同班頓威廉斯，一班曼城球迷向佢地大叫F**K United挑釁佢地，並撩佢地喺夜店班女，再向麥佳亞講F**K United，麥佳亞啲朋友就同班曼城迷開施，曼城迷倒地之後麥佳亞怒踢佢地。
.
兩個警員隨即趕到嘗試分開佢地，麥佳亞好嬲好嬲，向警員講Go F**K yourselves唔關你地事，警員就嘗試拘捕麥佳亞，點知麥佳亞拒捕並開始打警察，於是警員唯有call馬幫手，再有兩三個警員到場但都唔夠麥佳亞打，因為麥佳亞實在太大隻太嬲，仲要大呼大叫，令警員吃盡苦頭，最少有一個警員受傷，最後要超過5個警員先拘捕到麥佳亞。
.
麥佳亞同另外兩人一齊被捕，返警署後仲繼續打鬥，之後仲嘗試用現金賄賂警員叫人撤控。麥佳亞將會被控造成身體實際傷害罪，襲警，阻差辦公同嘗試賄賂警員。

個個版本都話佢一打三，佢同阿里邊個好抽啲？

可能瞓係地下一路插水,一路神龍擺尾,希臘黑警都唔夠抽

一個抽5個
其實可能因為佢飲醉左

可能平時場上踢波先係飲醉,打交果時反而冇醉

我曼唔買垃圾
成隊都好抽得。。。

正職打摔角

絕子絕孫腳

真心今年我曼好大機會拎冠軍。。。
未踢都要避我曼3分

扶住班警察

常威

過黎香港證明自己

香港警察著晒成身裝備拎住支槍，麥龜就徒手咁樣證明自己呀？

羅拔臣又係招牌陰陰咀笑

凌空飛起奪命較剪腳

以為台灣嗰個麥芽

條仆街狗西

因為果D警察全部都係香港警察

呢d dirty work 總要有人做

天下驚察一樣黑